{港共福音}不分化不割席不指責已成過去式

上年我地好成功實踐到嘅不分化不割席不指責
係五毛+熱狗+捉鬼天師嘅努力下已經接近玩完

黃色經濟圈變捉鬼大賽
偽黃扮黃唔夠黃,真黃又屌人血饅頭
蝕住做就屌quality唔好,告急就話攬炒預咗
門檻高出天際,好快圍爐告終

泛民原罪論死灰復燃
新一輩泛民區軒,許智勇,鄺仔,飛機師...
一路以黎有咩示威都要親身到場企前線
到今日都一路follow up嘅唔同案件
幾個月前連登都appreciate佢地進化咗
但臨近選舉Fb群組,youtube,連登...
又出現大量九月懲罰泛民白票風向

放負撚失敗撚橫行
六月以黎一直都係各有各做,乜都試咗先
但近期無論咩行動都被放負撚質疑+叫停
勇武只會送頭,youtube戰線冇得打
遊行集會政府唔會理,功能組別冇得贏
連戰續彪炳嘅cctvb戰線都話冇用唔好做....

強加人唔同標籤瘋狂割席
由we connect全世界變黃營自我孤立
呢個機構又藍,個個行業又黑,前線得篤尿黃
和理非=左膠,任何公關/道德考慮就係-0-0
淺黃同中立都係敵人,港豬罪名仲大過藍絲....
連正苦有公權力都要做show扮野派錢搶民意
鄧小強沉迷pr日日黎橫折曲鳩up搶騎牆派支持
我地乜都冇居然仲可以咁高姿態周圍屌

Youtube戰線未出發先批鬥
話打youtube對抗kol100,點知原來係打黃Kol
劉細良又左膠,李慧玲又鳩up,燒山又廢老
但新個班文宣巴,Sai Ho,抗爭仔...訂閱又升得慢

政府玩足咁多個月打埋開口牌都係想我地割
而我地過去大半年堅持唔割搞到佢地進退失據
但樂易玲同寶寶龍一上場似乎真係有d料到
互屌互割每日上演,士氣一日比一日低落
加埋連登仔根正苗紅嘅支那內鬥dna
睇黎距離2016後魚蛋時期嘅大內鬥不遠矣

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

香港人受軟唔受硬出晒聲明叫你地割就不了

「和理非=左膠」
冇人講過喎

事實上樓主你所講嗰啲嘢多數都係五毛做
成篇文感覺似係打稻草人多啲

不嬲都有風批鬥和理非左膠架啦

就算五毛都係帶起個風
問題好多人會跟機

支持廢除功能組別，應否同時支持素人參選功能組別？

推

P牌幫推

唔好咁直接啦ching

我份人唔鐘意轉彎抹角

Why not,有機會踢走建制就得

Agger 要廢除其中一個辦法就係自己成為最後一個

push

推唔起,連登仔不願面對

呢種風氣2020更加嚴重
屌自己人仲落力過屌敵人
仲話同人地唔係爬緊同一座山……

6月以來，大家光譜不嬲都唔同架啦
運動中期又攞出黎嘈，不斷放大
堅懷疑有五毛存心分化

Push

好文推